你地覺得空姐/空少算唔算專業人仕?

其實都幾professional

係床上真係幾professional

性交上？

直程成功人士添啦

專業做雞

性工作方面？

專業收餐盆

航空業唯獨是CA唔係專業

服務員 你話呢？